【開門見賊】返家驚見賊人正搜掠 獨居婆婆一句話嚇退兩賊

深水埗黃竹街21號一幢唐樓發生爆竊案！上午8時許，一名83歲姓黃獨居婆婆外出後返回住所，豈知一開門入屋赫見兩名年約40歲的陌生男子正在單位內大肆搜掠，婆婆大驚問道：「你哋做乜嘢？ 」。兩賊被婆婆撞破後，立即奪門逃走。婆婆隨後在鄰居協助下報警求助，警員接報到場調查，在附近兜截疑人無果。婆婆經初步點算後，發現未有損失。案件列作爆竊，交由深水埗警區刑事調查隊第三隊跟進，暫未有人被捕。

警方追緝兩名涉案疑人，為年約40歲男子，均蓄短黑髮，案發時其中一人身穿黑色外套及牛仔褲。

Hk01